香港人一有光環就唔記得平時巴士佬幾衰同自己份工幾牛

咁得閒幫搵萬五既爭取爭取，仲要巴士佬

牛牛牛
牛你老母

「打份牛工」
聽過未

大陸仔

聽過打份牛工
香港冇人講份工有幾牛

牛你老母臭閪

真係typical大陸中文

on撚9咁都大陸中文
個標題明顯後面都係講緊衰嘢
有幾衰同份工幾牛 都係衰嘢
明顯係講緊牛工

點會係大陸用法？大陸牛係代表勁
唔記得自己份工幾勁？wtf
一睇就知唔啱logic

話樓豬用蝗文嗰d先係真正蝗化
樓豬段嘢完全冇污染香港話
班傻仔自己受污染就屈人蝗語
垃圾 學下閱讀理解先啦
上文下理都唔識睇 用下腦啦

又係你條垃圾監躉黃浩銘
坐監坐到懵咗？中文都唔識

牛字都有得罵 00後？

你唔好咁黐線啦
阿黃生坐緊嗰陣我咪又keep住上連登

樓豬真牛

收多d信啦你

個意思都唔同

我未聽過咩叫牛工 連登比5毛蝗蟲入侵晒

利申 00後

蓋兄都咁講我認錯了